GoogleแจกChromecastให้สมาชิกYouTubeRedฟรี
ถึงแม้จะยังไม่มีในบ้านเราแต่รู้ไว้อิจฉาเล่นก็ไม่เสียหลายเมื่อGoogleเริ่มส่งอีเมลหาสมาชิกYouTubeRedบางคนว่าจะได้รับChromecastไปแบบฟรีผ่านลิงก์ที่redirectไปยังหน้าของGoogleStoreสำหรับเลือกสีของChromecastและกดสั่งซื้อโดยไม่เสียเงิน
อย่างไรก็ตามโปรโมชันนี้ทางGoogleไม่ได้ประกาศหรือโปรโมทออกมาอย่างเป็นทางการมีเพียงการส่งลิงก์ไปยังผู้ใช้บางคนเท่านั้นอาจจะเป็นคำขอบคุณเล็กน้อยจากทางGoogleก้ได
อนึ่งก่อนหน้านี้Googleก็เคยแจกโปรโมชันสำหรับผู้ใช้ChromecastในการสมัครสมาชิกYouTubeRedเป็นเวลา3เดือนในราคาเพียง1มาแล้ว
ที่มาGSMArena
